屌你老母咩李察利臣

咁樣攞紅

明明想講基斯甸臣

Wtf?

發波瘟

愛華頓喎

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

個腦諗住基絲甸 隻手打左李察利

下

無踢緊波都紅

艾利臣黎架on9

羅拔臣嚟

關我撚事？

施格臣啊屌你